邊隊英超隊最肯用青訓？

【體育】眾所周知，英格蘭代表隊目前靠熱刺撐起，但其實英超最肯用青訓小將的球會卻是阿仙奴。

事實是，今時今日所指的青訓球員（Homegrown player），已不一定是本土小將。

英國《倫敦晚報》統計指，前任雲加給後來者留下了寶貴的資產，上季青訓球員披甲時間達到7922分鐘，冠絕整個英超，當中包括伊禾比（Alex Iwobi）、韋舒亞、比利連等球員。

值得一提的是，2016/17球季嶄露頭角的土炮美蘭尼爾斯，上季披甲993分鐘，深受雲加器重，希望新帥艾美利接手後，這名小將仍獲機會。

排名第2、3位分別是曼聯和愛華頓，熱刺三甲不入。有趣的是，紅魔上季派出過10青訓球員落場，但總上陣時間不多，最終上位是防守中場麥湯米尼，披甲694分鐘，與保羅普巴、拉舒福特和連格成為僅有主力。

圖片來源 : ©AFP

雲加的遺產

雲加

普巴

人多就阿妓，質素好當然係禾曼

阿狗成班nigga

雲加產

Southampton

所以雲加成日輸

怪錯爺爺啦

獌聯， 成隊十一個都青訓

就係因為用伊禾比條垃圾
所以雲加咪收皮